宜家南半球係咪最安全

南半球宜家夏天，不利病毒生存

澳洲已經有

非洲夠熱喇掛咪鄧有伊波拉

澳洲頭先先失守

NZ既夏天係15度

宜家南極係咪最安全

澳洲好多中國人

新加坡

巴西好似有一單

相信係

其實西藏最安全，監控到冇外人出入

馬達加斯加

外地傳入唔同人間蒸發咩
傳播易唔易先係重點

上太空

今次點左heat resistance 夏天都唔會死

格陵蘭

南半球就黎唔安全

難d人傳人已經好好

學瘟疫公司
去格陵蘭 馬達加斯加呢啲應該最安全

去赤度